點樣氹老母。。。。

講錯野搞到佢喊

交多五千家用，乜柒都掂

講咗咩

同佢講 再喊就下世都做佢個仔

同佢講 你有個咁既老母都未喊啦

呢個幾好

放過我=.=